[回帶］日本新聞跟進 白衣人士襲擊市民事件 向日本人說明嚴重性及三合會關聯的可能

哇，何妖原來咁出名

自香港修例風波引發多宗遊行以來，除了香港人繼續關心自己的家：「香港」之外，部份對香港抱有情意結的日本人也有繼續跟進香港方面的事態發展！ 繼早前日本電視台的新聞節目スッキリ報導過香港的白衣人士襲擊市民事件，屬於朝日系的大阪放送局朝日放送「ABC電視台」於上週也有報導721事件！ 以下節錄自該節目《教えて！ニュースライブ 正義のミカタ》的內容大要。

節目主持人東野幸治指出雖然警方之後有拘捕過11名男子，但不能排除他們「其實事前已經知道當晚會有襲擊，而且有意圖地無視該項情報」的可能性。其後節目由曾任產經新聞香港支局長的福島香織分析當晚的情況

福島認為警察很有可能事前就知道了這場襲擊，並採取放任態度於事情發生一小時後才趕到現場。又指當日有多人曾為襲擊事件嘗試致電警方求助都不得要領，警方向求助者聲稱已正在處理事件，卻始終不見警方於現場出現。

後面個大頭

日本好忌黑社會

西成區

跟到咁貼

Push

我比較擔心該節目其中一個主持

[今日]

推

即pin

應該唔洗幻想有香港live 或者外景 犯晒國安法

佢自己都講好擔心被港共通緝
因為呢個節目成日講真話

同何君堯一齊去過旅行係咪周庭從政以黎最大既污點?

你睇下佢個樣

日本節目咁多元化同國際性
但始終唔受後生歡迎

呢個節目收視都ok架
而家都仲有做

果排反送中、黨安法佢地都跟得好貼
每次個節目做完之後就有一大班5毛屌鳩班主持

係周庭最近比狗咬果禮拜因為佢節目做咩甲子園而停左咋嘛

公司咁奶共都講真話respect

mafia

而家港共仲要保護同黑社會握手嘅議員